到底成龍同向太有無扑過野？

有 正評
無 負評

【向太又嚟撐】誇成龍有情有義 陳嵐驚爆：佢私底下為呢件事喊咗好多次

指吳卓林硬被生下來最可憐 向太：成龍抱著我哭過

勾二嫂要執行家法 好似係

樓主rip

做到成龍咁真係好撚成功

少女十八無醜婦，以淫龍為人，我信有

早三十年 向太比你屌 你屌唔屌

炮轟周星馳，讓身居幕後的“向太”陳嵐再站上風口浪尖，鋒菲複合，向太又因高調護張柏芝受爭議。這個頂著“向太”頭銜的女人在香港娛樂圈，被譽為有情有義、最強悍的女人之一。

陳嵐即陳明英，中國星公司的老板娘兼行政總監，丈夫向華強。上個世紀80年代和弟弟向華勝一起創辦永盛電影公司，拍過不少叫座影片因而聞名。向華強和陳嵐結婚，兩人一起創辦中國星公司，拍出的電影票房成績都非常不錯。

陳嵐頗具經營才幹，也是一個豪爽的女人，她和丈夫同劉德華私交甚厚，也有過不少合作。當年個開天幕電影公司遇到經濟困境，合夥人都跑了，還告他要錢，陳嵐當即拿出數千萬給劉德華還債，甚至連借條都不需要劉德華打。這件事也足以看出其“大姐”地位。

與李連傑交往甚深

據深圳晚報報道，因當年支持李連傑拍戲的蔡子明被殺後，他到了北京避風頭，向太就提出和他合作，曾表示“我隻問他肯不肯拍，傑仔對我說我們兩人之間拍戲不用講錢，無論賺多少都對分。”李連傑更說在電影圈隻信任向太一人合作，令向太十分感動。“當時他已經很紅，有人開200萬美金片酬，但他寧願一分錢也不收，等分紅，就表示了對我們的信任。”後來電影賺了錢，但李連傑因意外沒有收到錢，向太立即自掏腰包付給李連傑，“傑仔都明知是我的私房錢出來。”因為向太言而有信，令李連傑加深了解，奠定了兩人十幾年來的友誼。李連傑來往香港都會住在向太家中，更會與向華強一家一起旅行。

化解張柏芝“江湖奸殺令”

據南方都市報，向太最憐惜藝人是張柏芝，15年來，無論張柏芝發生什麽，總有向太在身後力撐，謝霆鋒和王菲複合後，仍替她說話。1999年，張柏芝因周星馳《喜劇之王》中柳飄飄一角，一舉成名，不久後，傳因其父“胡須勇”替賭徒做保人，竟惹禍上身，張柏芝被下“江湖奸殺令”。以玉女形象走紅的張柏芝不得不召開記者會澄清與父親的江湖恩怨無關，此事最後據稱是圈中極有話事權、黑白兩道都給麵子的向太一手擺平的。2000年，張柏芝投入中國星旗下，從此進入她事業的全盛期。

後來張柏芝客串演出《少林足球》上映。時隔多年，向太在炮轟周星馳時透露，當時擁有張柏芝一部片片約的周星馳要求柏芝剃光頭上鏡，但是那時候柏芝有好多電影、廣告代言，剃光頭很可能要向廣告商等做出賠償。因此向太寫了8頁紙大罵周星馳，保住了張柏芝的頭發。2002年7月，謝霆鋒與王菲複合，張柏芝大受打擊，事業陷於低潮。向太即開了兩部電影《大隻佬》和《忘不了》讓柏芝做女主角，後來張柏芝更憑《忘不了》奪得金像獎最佳女主角。

擁有全球最大水滴形鑽石

向太陳嵐向來喜歡收藏鑽石，她日前在電話中直言很喜歡這顆完美水滴型鑽石：“見到就好中意，知道估價近億港幣，我就定了個價給自己，不超過8000萬就買。”問她是否由丈夫向華強出錢？向太稱：“當然，不然是誰給呀？”

歲月是一把殺豬刀

後生成個張曦雯咁

Btw 好耐無開台wo

好似HxH基路亞個家族

又似wo 咁大哥去左邊

樓主